admin可否ban鳩晒 Infinity War啲劇透 post？

是咪應該睇imax版？

話明劇透討論